{"translation-revision-date":"2021-07-14 14:47:54+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"The value inserted isn't in the breakpoint boundaries":["O valor insertado non est\u00e1 nos l\u00edmites do punto de ruptura"],"Please try again.":["Por favor, int\u00e9ntao de novo."],"color":["cor"],"font":["fonte"],"Delete Global %s":["Borrar %s global"],"Font":["Fonte"],"Would you like to exit?":["Queres sa\u00edr?"],"Item #%s":["Elemento #%s"],"Invalid Global Color":["Cor global non v\u00e1lida"],"Cannot load editor":["Non se puido cargar o editor"],"Would you like to save the changes you've made?":["Queres gardar os cambios realizados?"],"Save Changes":["Gardar cambios"],"Landing Pages":["P\u00e1xinas de destino"],"Global Colors":["Cores globais"],"Navigate From Page":["Navegar desde a p\u00e1xina"],"User Preferences":["Preferencias do usuario"],"Site Settings":["Axustes do sitio"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Seguro que queres crear un novo axuste de fonte global?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Por favor, ten en conta que a mesma cor exacta xa existe na t\u00faa lista global de cores. Seguro que queres creala?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Seguro que queres crear unha nova cor global?"],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["As fontes globais ax\u00fadanche a traballar de forma m\u00e1is intelixente. Garda unha tipograf\u00eda e \u00fasaa en calquera parte do teu sitio. Accede e edita as t\u00faas fontes globais facendo clic no bot\u00f3n \u00abXestionar\u00bb."],"Create New Global Font":["Crear unha nova fonte global"],"Manage Global Fonts":["Xestionar as fontes globais"],"New Typography Setting":["Axustes de nova tipograf\u00eda"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["As cores globais ax\u00fadanche a traballar de forma intelixente. Garda unha cor e \u00fasaa en calquera parte do teu sitio. Accede e edita as t\u00faas cores globais facendo clic a continuaci\u00f3n no bot\u00f3n \u00abXestionar\u00bb."],"You're about to delete a Global %s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %s.":["Est\u00e1s a punto de borrar un %s global. Ten en conta que, se se est\u00e1 usando en calquera parte do teu sitio, herdar\u00e1 un %s por defecto."],"Create New Global Color":["Crear unha nova cor global"],"Manage Global Colors":["Xestionar as cores globais"],"New Global Color":["Novo cor global"],"Your changes have been updated.":["Os teus cambios actualiz\u00e1ronse."],"Additional Settings":["Axustes adicionais"],"Design System":["Dese\u00f1o do sistema"],"System %s can't be deleted":["Non se pode borrar %s do sistema"],"New Item":["Novo elemento"],"Add Style":["Engadir estilo"],"Add Color":["Engadir cor"],"Enable Unfiltered File Uploads":["Habilitar a subida de arquivos sen filtrar"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["Crea sitios m\u00e1is personalizados e din\u00e1micos enchendo datos desde diversas fontes con ducias de etiquetas din\u00e1micas entre as que elixir."],"Dynamic Content":["Contido din\u00e1mico"],"See it in Action":["Velo en acci\u00f3n"],"Use %s widget and dozens more pro features to extend your toolbox and build sites faster and better.":["Utiliza o widget %s e ducias de caracter\u00edsticas pro para ampliar a t\u00faa caixa de ferramentas e crear sitios m\u00e1is r\u00e1pido e mellor."],"%s Widget":["Widget %s"],"Theme Style":["Estilo do tema"],"Back":["Volver"],"Settings Reset":["Restablecer os axustes"],"Enabled":["Activado"],"Pasted":["Pegado"],"More":["M\u00e1is"],"Get Started":["Primeiros pasos"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Accede a este modelo e a toda a nosa biblioteca creando unha conta personal gratu\u00edta"],"Connect to Template Library":["Conectarse \u00e1 biblioteca de modelos"],"Connected successfully":["Conectado con \u00e9xito"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Conv\u00edrtete nun usuario Pro para subir ilimitadas carpetas de fontes de iconas \u00e1 t\u00faa web."],"Upload":["Subir"],"My Libraries":["As mi\u00f1as bibliotecas"],"Icon Library":["Biblioteca de iconas"],"Click here for preview debug":["Fai clic aqu\u00ed para unha vista previa da depuraci\u00f3n"],"Elementor v2.6 includes an upgrade from Font Awesome 4 to 5. In order to continue using icons, be sure to click \"Upgrade\".":["Elementor 2.6 incl\u00fae unha actualizaci\u00f3n desde Font Awesome 4 a 5. Para seguir usando iconas aseg\u00farate de facer clic en \u00abActualizar\u00bb."],"Elementor's New Icon Library":["Nova biblioteca de iconas de Elementor"],"Before you enable unfiltered files upload, note that this kind of files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Antes de activar a subida sen filtrar, ten en conta que este tipo de arquivos conlevan un risco de seguridade. Elementor realiza un proceso de eliminaci\u00f3n de posible c\u00f3digo malicioso, pero a\u00ednda hai un risco inherente ao usar estes arquivos."],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5 introduce cambios clave para o dese\u00f1o usando CSS Flexbox. Pode que as t\u00faas p\u00e1xinas existentes se vexan afectadas as\u00ed que, por favor, revisa a t\u00faa p\u00e1xina antes de publicar."],"Note: Flexbox Changes":["Nota: Cambios a Flexbox"],"Custom Positioning":["Posici\u00f3n personalizada"],"Theme Builder":["Maquetador de temas"],"Keyboard Shortcuts":["Atallos de teclado"],"Finder":["Buscador"],"Create":["Crear"],"Inner Section":["Secci\u00f3n interior"],"Navigator":["Navigator"],"Style Reset":["Resetear Estilo"],"Style Pasted":["Estilo pegado"],"Got It":["C\u00f3lleo"],"Copy All Content":["Copiar Todo o Contido"],"Save as a Global":["Gardar como Global"],"Reset Style":["Resetar Estilo"],"Copy":["Copiar"],"Delete %s":["Borrar %s"],"Category":["Categor\u00eda"],"Pages":["P\u00e1xinas"],"Blocks":["Bloques"],"Unknown Error":["Erro desco\u00f1ecido"],"Connection Lost":["Conexi\u00f3n perdida"],"Server Error":["Erro do servidor"],"View All Revisions":["Ver todas as revisi\u00f3ns"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Isto \u00e9 s\u00f3 un borrador. Xoga un pouco e, cando termines, fai clic en actualizar."],"Submit":["Enviar"],"Update":["Actualizar"],"Proceed Anyway":["Proceder de todos modos"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["O teu navegador non \u00e9 compatible con todas as caracter\u00edsticas de edici\u00f3n de Elementor. Recomend\u00e1mosche que cambies a outro navegador como Chrome ou Firefox."],"Your browser isn't compatible":["O teu navegador non \u00e9 compatible"],"No Results Found":["Ning\u00fan resultado"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Por favor, aseg\u00farate de teclear correctamente a t\u00faa busca ou proba con palabras diferentes."],"No Favorite Templates":["Sen modelos favoritos"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Podes marcar cada modelo predese\u00f1ado como favorito."],"Import Document Settings":["Importar axustes do documento"],"Duplicate":["Duplicar"],"Save as Template":["Gardar como modelo"],"Publish":["Publicar"],"Exit To Dashboard":["Sa\u00edr ao escritorio"],"Type Here":["Teclea aqu\u00ed"],"Revisions":["Revisi\u00f3ns"],"Actions":["Acci\u00f3ns"],"Editing Started":["Edici\u00f3n iniciada"],"Moved":["Movidas"],"Edited":["Editada"],"Added":["Engadidas"],"History":["Historial"],"Add %s":["Engadir %s"],"Attention: Importing may override previous settings.":["Atenci\u00f3n! Ao importar p\u00f3dense sobrescribir axustes previos."],"Do you want to also import the document settings of the template?":["Tam\u00e9n queres importar os axustes de p\u00e1xina do modelo?"],"Edit %s":["Editar %s"],"Duplicate %s":["Duplicar %s"],"Enable":["Activar"],"Paste Style":["Pegar estilo"],"Disabled":["Desactivado"],"Back to Editor":["Volver ao editor"],"Go Pro":["Ir \u00e1 versi\u00f3n Pro"],"Global":["Global"],"Descending order":["Orde descendente"],"Ascending order":["Orde ascendente"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Atenci\u00f3n! Imos a ELIMINAR TODO O CONTIDO desta p\u00e1xina. Est\u00e1s seguro de que queres facer iso?"],"Delete All Content":["Eliminar todo o contido"],"Color Picker":["Selector de cor"],"Are you sure you want to delete this template?":["Est\u00e1s seguro que queres borrar este modelo?"],"Delete Template":["Borrar modelo"],"Page":["P\u00e1xina"],"Save Your %s to Library":["Garda o teu %s na biblioteca"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["Ocurriu\/ron o\/os seguinte\/s erro\/s ao procesar a petici\u00f3n:"],"An error occurred":["Produciuse un erro"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Aqu\u00ed \u00e9 onde deben estar os modelos. Des\u00e9\u00f1aos. G\u00e1rdaos. Reutil\u00edzaos."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["A\u00ednda non gardaches o teu modelo?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Os teus dese\u00f1os estar\u00e1n dispo\u00f1ibles para a exportaci\u00f3n e a reutilizaci\u00f3n en calquera p\u00e1xina ou sitio web"],"Insert":["Insertar"],"My Templates":["Os meus modelos"],"Library":["Biblioteca"],"Close":["Cerrar"],"Learn More":["Aprende m\u00e1is"],"Global Fonts":["Fontes globais"],"Paste":["Pegar"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Debes chamar \u00e1 funci\u00f3n \u00abthe_content\u00bb no modelo actual, para que Elementor poida funcionar nesta p\u00e1xina."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Sent\u00edmolo, no se encontrou a \u00e1rea de contido na t\u00faa p\u00e1xina."],"Insert Media":["Insertar medio"],"No Images Selected":["Ningunha imaxe seleccionada"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Seguro que desexas restablecer esta galer\u00eda?"],"Reset Gallery":["Restablecer galer\u00eda"],"Elements":["Elementos"],"Settings":["Axustes"],"Color":["Cor"],"No":["Non"],"Yes":["Si"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Add New Column":["Agregar nova columna"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Removed":["Borrada"],"Section":["Secci\u00f3n"],"Advanced":["Avanzado"],"Style":["Estilo"],"Content":["Contido"],"Go Back":["Volver"],"Take Over":["Tomar o control"],"Cancel":["Cancelar"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s tomou posesi\u00f3n da p\u00e1xina e est\u00e1 editando. Desexas tomar posesi\u00f3n desta p\u00e1xina e editala?"],"Discard":["Descartar"],"Preview":["Previsualizar"],"Save":["Gardar"],"View Page":["Ver p\u00e1xina"],"Exit":["Sa\u00edr"],"Delete":["Borrar"],"Custom":["Personalizado"],"Default":["Por defecto"],"Clear":["Limpar"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}