{"translation-revision-date":"2021-07-05 13:54:19+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Migrate to v3.0":["\u00c1tt\u00e9r\u00e9s a 3.0 verzi\u00f3ra"],"Please note that this process will revert all changes made to Global Colors and Fonts since upgrading to v3.x.":["Felh\u00edvjuk figyelm\u00e1t, hogy ez a folyamat visszavonja a glob\u00e1lis sz\u00ednek \u00e9s bet\u0171t\u00edpusok 3.x verzi\u00f3ra t\u00f6rt\u00e9n\u0151 friss\u00edt\u00e9se \u00f3ta v\u00e9grehajtott \u00f6sszes v\u00e1ltoztat\u00e1st."],"Font Awesome 5 Migration":["Font Awesome 5 migr\u00e1ci\u00f3"],"I acknowledge that some changes may affect my website and that this action cannot be undone.":["Tudom\u00e1sul veszem, hogy n\u00e9h\u00e1ny v\u00e1ltoz\u00e1s hat\u00e1ssal lehet a webhelyemre, \u00e9s hogy ez a m\u0171veletet nem vonhat\u00f3 vissza."],"I understand that by upgrading to Font Awesome 5,":["Meg\u00e9rtettem, hogy a Font Awesome 5-re val\u00f3 friss\u00edt\u00e9ssel,"],"Please note that you are switching to WordPress default editor. Your current layout, design and content might break.":["K\u00e9rlek, vedd figyelembe, hogy WordPress alap\u00e9rtelmezett szerkeszt\u0151re v\u00e1ltasz. Az aktu\u00e1lis elrendez\u00e9s, design \u00e9s tartalom elveszhet."],"Continue":["Folytat\u00e1s"],"Back to WordPress Editor":["Vissza a WordPress szerkeszt\u0151be"],"Rollback to Previous Version":["El\u0151z\u0151 verzi\u00f3 vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Are you sure you want to reinstall previous version?":["Biztos vagy benne, hogy \u00fajratelep\u00edted az el\u0151z\u0151 verzi\u00f3t?"],"Cancel":["M\u00e9gse"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/admin.js"}}