{"translation-revision-date":"2021-01-31 17:56:14+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"hr"},"Global Colors":["Globalne boje"],"Settings Reset":["Vra\u0107anje na zadane postavke"],"Back":["Povratak"],"Enabled":["Omogu\u0107eno"],"Pasted":["Zalijepljeno"],"More":["Vi\u0161e"],"Get Started":["Zapo\u010dni"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Pristupi ovom predlo\u0161ku i cijeloj na\u0161oj zbirci ako kreira\u0161 besplatni osobni ra\u010dun"],"Connect to Template Library":["Povezivanje s zbirkom predlo\u017eaka"],"Connected successfully":["Povezani uspje\u0161no"],"Elementor's New Icon Library":["Elementor knji\u017enica novih ikona"],"Icon Library":["Knji\u017enica ikona"],"My Libraries":["Moje knji\u017enice"],"Upload":["Prijenos"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Postanite Pro korisnik da biste na svoju web stranicu poslali neograni\u010dene mape ikona fonta."],"Click here for preview debug":["Kliknite ovdje za pregled debuga"],"Elementor v2.6 includes an upgrade from Font Awesome 4 to 5. In order to continue using icons, be sure to click \"Upgrade\".":["Elementor v2.6 uklju\u010duje i nadogradnju na Font Awesome 4 na 5. Da bi nastavili koristiti ikone, kliknite na \"Nadogradnja\"."],"Before you enable unfiltered files upload, note that this kind of files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Prije omogu\u0107avanja slanja nefiltriranih datoteka, skre\u0107emo Vam pa\u017enju da takve datoteke predstavljaju sigurnosni rizik. Elementor koristi proces za micanje eventualnog malicioznog koda, ali jo\u0161 uvijek postoji rizik kod kori\u0161tenja takvih datoteka."],"Note: Flexbox Changes":["Napomena: Flexbox promjene"],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5 uklju\u010duje va\u017ene promjene layouta koriste\u0107i CSS Flexbox. To bi moglo utjecati na Va\u0161e postoje\u0107e stranice pa Vas molimo da pregledate Va\u0161u stranicu prije objave."],"Custom Positioning":["Prilago\u0111eno pozicioniranje"],"Theme Builder":["Graditelj teme"],"Keyboard Shortcuts":["Pre\u010daci tipkovnice"],"Finder":["Tra\u017eenje"],"Create":["Izradi"],"Inner Section":["Unutra\u0161nja sekcija"],"Navigator":["Navigator"],"Style Reset":["Reset stila"],"Style Pasted":["Stil zaljepljen"],"Got It":["Razumijem"],"Copy All Content":["Kopiraj sav sadr\u017eaj"],"Save as a Global":["Spremi kao Globalno"],"Reset Style":["Resetiraj Stil"],"Copy":["Kopiraj"],"Delete %s":["Izbri\u0161i %s"],"Category":["Kategorija"],"Pages":["Stranice"],"Blocks":["Blokovi"],"Unknown Error":["Nepoznata pogre\u0161ka"],"Server Error":["Pogre\u0161ka servera"],"Connection Lost":["Izgubljena veza"],"Submit":["Po\u0161alji"],"Update":["A\u017euriraj"],"Proceed Anyway":["Svejedno nastavi"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Va\u0161 preglednik nije kompatibilan sa svim Elementorovim zna\u010dajkama za ure\u0111ivanje. Preporu\u010dujemo da prije\u0111ete na drugi preglednik poput Chrome ili Firefox."],"Your browser isn't compatible":["Va\u0161 preglednik nije kompatibilan"],"No Results Found":["Nema rezultata"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Provjerite je li va\u0161e pretra\u017eivanje pravilno napisano ili poku\u0161ajte s drugim rije\u010dima."],"No Favorite Templates":["Nema omiljenih predlo\u017eaka"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Mo\u017eete ozna\u010diti bilo koji unaprijed dizajnirani predlo\u017eak kao omiljeni."],"Import Document Settings":["Uvoz postavki dokumenta"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Ovo je samo skica. Poigrajte se i kada ste gotovi - kliknite a\u017euriraj."],"View All Revisions":["Pogledaj sve revizije"],"Duplicate":["Dupliciraj"],"Save as Template":["Spremi kao predlo\u017eak"],"Publish":["Objavi"],"Exit To Dashboard":["Iza\u0111i u nadzornu plo\u010du"],"Type Here":["Upi\u0161i ovdje"],"Revisions":["Revizija"],"Actions":["Akcija"],"Moved":["Maknuto"],"Added":["Dodano"],"History":["Povijest"],"Edited":["Ure\u0111ivano"],"Editing Started":["Ure\u0111ivanje zapo\u010delo"],"Add %s":["Dodaj %s"],"Attention: Importing may override previous settings.":["Pa\u017enja! Uvoz podataka mo\u017ee zamijeniti prethodne postavke."],"Edit %s":["Uredi %s"],"Duplicate %s":["Dupliciraj %s"],"Do you want to also import the document settings of the template?":["Da li \u017eelite uvesti postavke stranice na predlo\u017eak?"],"Enable":["Uklju\u010di"],"Disabled":["Uga\u0161eno"],"Paste Style":["Zalijepi Stil"],"Back to Editor":["Natrag na ure\u0111iva\u010d"],"Go Pro":["Probajte Pro"],"Global":["Op\u0107enito"],"Descending order":["Silazni red"],"Ascending order":["Uzlazni red"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Pa\u017enja! Izbrisat \u0107emo SAV SADR\u017dAJ s ove stranice. Jeste li sigurni da \u017eelite to u\u010diniti?"],"Delete All Content":["Izbri\u0161i sav sadr\u017eaj"],"Color Picker":["Izbornik boja"],"Are you sure you want to delete this template?":["Jeste li sigurni da \u017eelite izbrisati ovaj predlo\u017eak?"],"Delete Template":["Obri\u0161i predlo\u017eak"],"Page":["Stranica"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["Tijekom obrade zahtjeva dogodile su se sljede\u0107e pogre\u0161ke:"],"An error occurred":["Dogodila se pogre\u0161ka"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Ovo je mjesto gdje va\u0161i predlo\u0161ci trebaju biti. Dizajnirajte ga. Spremite. Ponovno ga upotrijebite."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Jo\u0161 nisu spremljeni predlo\u0161ci?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Va\u0161i \u0107e vam dizajni biti dostupni za izvoz i ponovno kori\u0161tenje na bilo kojoj stranici ili web lokaciji"],"Insert":["Umetni"],"My Templates":["Moji predlo\u0161ci"],"Library":["Biblioteka"],"Close":["Zatvori"],"Save Your %s to Library":["Snimite va\u0161 %s u biblioteku"],"Learn More":["Nau\u010di vi\u0161e"],"Global Fonts":["Globalni fontovi"],"Paste":["Zalijepi"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Morate pozvati funkciju 'the_content' u trenuta\u010dnom predlo\u0161ku kako bi Elementor radio na ovoj stranici."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Na\u017ealost, sadr\u017eaj nije prona\u0111en na va\u0161oj stranici."],"Insert Media":["Unesite medij"],"No Images Selected":["Slika nije odabrana"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Jeste li sigurni da \u017eelite ponovno postaviti ovu galeriju?"],"Reset Gallery":["Ponovo postavi galeriju"],"Elements":["Elementi"],"Settings":["Postavke"],"Default":["Zadano"],"Save":["Spremi"],"Preview":["Pregled"],"Discard":["Odbaci"],"Clear":["O\u010disti"],"Delete":["Obri\u0161i"],"Go Back":["Nazad"],"Cancel":["Prekini"],"Typography":["Pismo"],"Removed":["Uklonjeno"],"Section":["Podru\u010dje"],"Advanced":["Napredno"],"Style":["Stil"],"Content":["Sadr\u017eaj"],"Layout":["Izgled"],"No":["Ne"],"Yes":["Da"],"Color":["Boja"],"Custom":["Prilago\u0111eno"],"Take Over":["Preuzmi"],"Add New Column":["Dodaj novi stupac"],"View Page":["Prikaz stranice"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s je preuzet i trenutno se ure\u0111uje. \u017delite li preuzeti ure\u0111ivanje ove stranice?"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}