{"translation-revision-date":"2021-07-05 13:54:19+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Please note that you are switching to WordPress default editor. Your current layout, design and content might break.":["K\u00e9rlek, vedd figyelembe, hogy WordPress alap\u00e9rtelmezett szerkeszt\u0151re v\u00e1ltasz. Az aktu\u00e1lis elrendez\u00e9s, design \u00e9s tartalom elveszhet."],"Continue":["Folytat\u00e1s"],"Back to WordPress Editor":["Vissza a WordPress szerkeszt\u0151be"],"Cancel":["M\u00e9gse"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/gutenberg.js"}}