{"translation-revision-date":"2021-07-08 11:58:32+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Please try again.":["Zkuste to pros\u00edm znovu."],"Save Changes":["Ulo\u017eit zm\u011bny"],"Would you like to exit?":["Chcete odej\u00edt?"],"color":["barva"],"font":["p\u00edsmo"],"Font":["P\u00edsmo"],"Cannot load editor":["Editor se nepoda\u0159ilo na\u010d\u00edst"],"Item #%s":["Polo\u017eka #%s"],"Would you like to save the changes you've made?":["P\u0159ejete si ulo\u017eit proveden\u00e9 zm\u011bny?"],"Delete Global %s":["Smazat glob\u00e1ln\u00ed %s"],"Invalid Global Color":["Neplatn\u00e1 glob\u00e1ln\u00ed barva"],"User Preferences":["U\u017eivatelsk\u00e9 p\u0159edvolby"],"New Item":["Nov\u00e1 polo\u017eka"],"Add Style":["P\u0159idat styl"],"Add Color":["P\u0159idat barvu"],"Additional Settings":["Dal\u0161\u00ed nastaven\u00ed"],"Create New Global Font":["Vytvo\u0159it nov\u00e9 glob\u00e1ln\u00ed p\u00edsmo"],"Manage Global Fonts":["Spravovat glob\u00e1ln\u00ed p\u00edsma"],"Create New Global Color":["Vytvo\u0159te novou glob\u00e1ln\u00ed barvu"],"Manage Global Colors":["Spravovat glob\u00e1ln\u00ed barvy"],"New Global Color":["Nov\u00e1 glob\u00e1ln\u00ed barva"],"Enable Unfiltered File Uploads":["Povolit nefiltrovan\u00e1 nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed soubor\u016f"],"Dynamic Content":["Dynamick\u00fd obsah"],"Back":["Zp\u011bt"],"More":["V\u00edce"],"Get Started":["Za\u010d\u00edt"],"My Libraries":["Moje knihovny"],"Upload":["Nahr\u00e1t"],"Icon Library":["Knihovna ikon"],"Elementor's New Icon Library":["Nov\u00e1 knihovna ikon Elementoru"],"Note: Flexbox Changes":["Pozn\u00e1mka: Zm\u011bny Flexbox"],"Custom Positioning":["Vlastn\u00ed um\u00edst\u011bn\u00ed"],"Theme Builder":["Tv\u016frce \u0161ablon"],"Create":["Vytvo\u0159it"],"Keyboard Shortcuts":["Kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky"],"Inner Section":["Vnit\u0159n\u00ed \u010d\u00e1st"],"Navigator":["Navig\u00e1tor"],"Style Pasted":["Styl vlo\u017een"],"Style Reset":["Reset stylu"],"Copy":["Kop\u00edrovat"],"Reset Style":["Resetovat styl"],"Copy All Content":["Kop\u00edrovat ve\u0161ker\u00fd obsah"],"Got It":["M\u00e1m to"],"Save as a Global":["Ulo\u017eit jako glob\u00e1ln\u00ed"],"Delete %s":["Odstranit %s"],"Category":["Kategorie"],"Pages":["Str\u00e1nky"],"Blocks":["Bloky"],"Unknown Error":["Nezn\u00e1m\u00e1 chyba"],"Server Error":["Chyba serveru"],"Connection Lost":["Spojen\u00ed ztraceno"],"Submit":["Odeslat"],"Update":["Aktualizovat"],"View All Revisions":["Zobrazit v\u0161echny \u00fapravy. "],"Proceed Anyway":["P\u0159esto pokra\u010dovat"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Toto je pouze koncept, kter\u00fd m\u016f\u017eete upravovat. A\u017e budete m\u00edt hotovo, klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko Aktualizovat."],"Duplicate":["Duplikovat"],"Save as Template":["Ulo\u017eit jako \u0161ablonu"],"No Results Found":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky."],"Your browser isn't compatible":["V\u00e1\u0161 prohl\u00ed\u017ee\u010d nen\u00ed kompatibiln\u00ed"],"No Favorite Templates":["\u017d\u00e1dn\u00e9 obl\u00edben\u00e9 \u0161ablony"],"Publish":["Publikovat"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["V\u00e1\u0161 prohl\u00ed\u017ee\u010d nen\u00ed kompatibiln\u00ed se v\u0161emi dopl\u0148ky Elementoru. Doporu\u010dujeme v\u00e1m p\u0159ej\u00edt na prohl\u00ed\u017ee\u010d jako je Chrome, nebo Firefox."],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Pros\u00edm ujist\u011bte se, \u017ee Va\u0161e vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed obsahuje spr\u00e1vn\u00e9 slova, nebo zkuste jin\u00e9 slova."],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["M\u016f\u017eete ozna\u010dit jakoukoliv p\u0159edp\u0159ipravenou \u0161ablonu jako Va\u0161i obl\u00edbenou."],"Import Document Settings":["Importovat nastaven\u00ed dokumentu."],"Exit To Dashboard":["Odej\u00edt do n\u00e1st\u011bnky"],"Type Here":["Pi\u0161te zde"],"Revisions":["Revize"],"Moved":["P\u0159esunuto"],"Added":["P\u0159id\u00e1no"],"History":["Historie"],"Actions":["Akce"],"Edited":["Upraveno"],"Editing Started":["\u00dapravy za\u010daly"],"Add %s":["P\u0159idat %s"],"Do you want to also import the document settings of the template?":["Chcete importovat nastaven\u00ed str\u00e1nky \u0161ablony?"],"Duplicate %s":["Duplikovat %s"],"Edit %s":["Upravit %s"],"Attention: Importing may override previous settings.":["Pozor! Import m\u016f\u017ee p\u0159epsat p\u0159edchoz\u00ed nastaven\u00ed."],"Enable":["Povolit"],"Disabled":["Zak\u00e1zan\u00fd"],"Paste Style":["Styl str\u00e1nky"],"Back to Editor":["Zp\u011bt do editoru"],"Global":["Glob\u00e1ln\u00ed"],"Go Pro":["J\u00edt na Pro verzi"],"Ascending order":["Vzestupn\u011b"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Pozor! Odstra\u0148ujete ve\u0161ker\u00fd obsah z t\u00e9to str\u00e1nky. Jste si jist\u00fd(-\u00e1), \u017ee chcete ud\u011blat?"],"Delete All Content":["Odstranit ve\u0161ker\u00fd obsah"],"Descending order":["Sestupn\u011b"],"Color Picker":["V\u00fdb\u011br barev"],"An error occurred":["Vyskytla se chyba"],"Are you sure you want to delete this template?":["Opravdu\n chcete odstranit tuto \u0161ablonu?"],"Close":["Zav\u0159\u00edt"],"Delete Template":["Smazat \u0161ablonu"],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Nebyly dosud ulo\u017eeny \u0161ablony?"],"Insert":["Vlo\u017eit"],"Library":["Knihovna"],"My Templates":["Moje \u0161ablony"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["P\u0159i zpracov\u00e1n\u00ed po\u017eadavku do\u0161lo k n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm chyb\u00e1m:"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Va\u0161e n\u00e1vrhy bude k dispozici pro export a opakovan\u00e9 pou\u017eit\u00ed na jak\u00e9koliv str\u00e1nce nebo webov\u00e9 str\u00e1nce"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Zde jsou ulo\u017eeny va\u0161e template. Upravte, ulo\u017ete a m\u016f\u017eete je znovu pou\u017e\u00edt."],"Save Your %s to Library":["Ulo\u017ete sv\u00e9 %s do knihovny"],"Page":["Str\u00e1nka"],"Global Fonts":["Glob\u00e1ln\u00ed p\u00edsma"],"Learn More":["V\u00edce informac\u00ed"],"Paste":["Vlo\u017eit"],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Oblast obsahu nebyla na str\u00e1nce nalezena."],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Mus\u00edte zavolat 'the_content' funkci v aktu\u00e1ln\u00ed \u0161ablon\u011b, aby Elementor mohl pracovat na t\u00e9to str\u00e1nce."],"Insert Media":["Vlo\u017eit soubor"],"No Images Selected":["\u017d\u00e1dn\u00fd obr\u00e1zek nen\u00ed vybr\u00e1n"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Jste si jist\u00fd, \u017ee chcete obnovit tuto galerii?"],"Reset Gallery":["Reset galerie"],"Elements":["Prvky"],"Settings":["Nastaven\u00ed"],"Advanced":["Pokro\u010dil\u00e9"],"Cancel":["Zru\u0161it"],"Clear":["Zru\u0161it"],"Color":["Barva"],"Content":["Obsah"],"Custom":["Vlastn\u00ed"],"Default":["V\u00fdchoz\u00ed hodnota"],"Delete":["Odstranit"],"Discard":["Odhodit"],"Exit":["Konec"],"Go Back":["J\u00edt zp\u011bt"],"Layout":["Rozvr\u017een\u00ed"],"No":["Ne"],"Preview":["N\u00e1hled"],"Removed":["Odstran\u011bno"],"Save":["Ulo\u017eit"],"Section":["Sekce"],"Style":["CSS"],"Take Over":["P\u0159evz\u00edt"],"Typography":["P\u00edsmo"],"View Page":["Zobrazit str\u00e1nku"],"Yes":["Ano"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s pr\u00e1v\u011b upracuje tento web. Chcete p\u0159evz\u00edt jeho pr\u00e1vo editovat?"],"Add New Column":["P\u0159idat nov\u00fd sloupec"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}