{"translation-revision-date":"2021-07-08 11:58:28+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Please try again.":["Torneu-ho a provar."],"font":["Tipus de lletra"],"color":["color"],"Save Changes":["Desa els canvis"],"Font":["Tipus de lletra"],"Global Colors":["Colors globals"],"Additional Settings":["Par\u00e0metres addicionals"],"Site Settings":["Par\u00e0metres del lloc"],"User Preferences":["Prefer\u00e8ncies de l'usuari"],"New Item":["Element nou"],"See it in Action":["Mira-ho en acci\u00f3"],"Get Started":["Per comen\u00e7ar"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Accediu a aquesta plantilla i a tota la biblioteca en crear un compte personal gratu\u00eft"],"Connect to Template Library":["Connecta a la biblioteca de plantilles"],"More":["M\u00e9s"],"Pasted":["Enganxat"],"Enabled":["Activat"],"Connected successfully":["S'ha connectat amb \u00e8xit"],"Upload":["C\u00e0rrega"],"My Libraries":["Les meves biblioteques"],"Icon Library":["Biblioteca d'icones"],"Click here for preview debug":["Fes clic aqu\u00ed per previsualitzar en mode de depuraci\u00f3"],"Elementor's New Icon Library":["Biblioteca d'icones noves d'Elementor"],"Elementor v2.6 includes an upgrade from Font Awesome 4 to 5. In order to continue using icons, be sure to click \"Upgrade\".":["La versi\u00f3 2.6 d'Elementor inclou una actualitzaci\u00f3 de la Font Awesome 4 a 5. Per continuar utilitzant les icones, assegureu-vos de fer clic a \"Actualitza\"."],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Convertiu-vos en usuaris Pro per poder utilitzar carpetes d'icones il\u00b7limitades al lloc web."],"Before you enable unfiltered files upload, note that this kind of files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Abans d\u2019habilitar la c\u00e0rrega de fitxers sense filtrar, tingueu en compte que poden ser un risc per a la seguretat. L'Elementor realitza un proc\u00e9s per eliminar possibles codis maliciosos, per\u00f2 tot i aix\u00ed hi ha un cert risc si utilitzeu aquests fitxers."],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5 incorpora canvis clau al format tot fent servir CSS Flexbox. Les p\u00e0gines existents poden haver quedat afectades, reviseu la vostra abans de publicar."],"Note: Flexbox Changes":["Canvis de Flexbox"],"Custom Positioning":["Posici\u00f3 personalitzada"],"Theme Builder":["Constructor de temes"],"Keyboard Shortcuts":["Original"],"Finder":["Cercador"],"Create":["Crea"],"Navigator":["Navegador"],"Inner Section":["Secci\u00f3 interior"],"Style Reset":["Restablir l'estil"],"Style Pasted":["Estil enganxat"],"Copy":["Copia"],"Got It":["Ho heu aconsseguit"],"Reset Style":["Restaura l'estil"],"Copy All Content":["Copia tot el contingut"],"Save as a Global":["Desa com a global"],"Delete %s":["Esborra %s"],"Category":["Categoria"],"Pages":["P\u00e0gines"],"Blocks":["Blocs"],"Unknown Error":["Error desconegut"],"Server Error":["Error del servidor"],"Connection Lost":["S'ha perdut la connexi\u00f3"],"View All Revisions":["Mostra totes les revisions"],"Submit":["Envia"],"Update":["Actualitza"],"Proceed Anyway":["Procedeix igualment"],"Your browser isn't compatible":["El navegador no \u00e9s compatible"],"No Results Found":["No s'han trobat resultats"],"No Favorite Templates":["No hi fa plantilles favorites"],"Import Document Settings":["Importa els par\u00e0metres del document"],"Duplicate":["Duplica"],"Save as Template":["Desa com a plantilla"],"Publish":["Publica"],"Exit To Dashboard":["Surt al tauler"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["A\u00e7\u00f2 \u00e9s un esborrany. Jugueu i quan ho tingueu - feu clic a actualitza."],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["El navegador no \u00e9s compatible amb totes les funcionalitats d'edici\u00f3 de l'Elementor. Recomanem canviar a un altre navegador com ara el Chrome o el Firefox."],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Assegureu-vos que est\u00e0 correctament escrita la cerca o proveu amb paraules diferents."],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Podeu marcar qualsevol plantilla predissenyada com a una favorita."],"Type Here":["Escriviu aqu\u00ed"],"Revisions":["Revisions"],"Actions":["Accions"],"Moved":["S'han mogut"],"Added":["Afegit"],"History":["Historial"],"Edited":["Editat"],"Editing Started":["S'ha iniciat l'edici\u00f3"],"Edit %s":["Edita %s"],"Add %s":["Afegeix %s"],"Duplicate %s":["Duplica %s"],"Attention: Importing may override previous settings.":["Atenci\u00f3: la importaci\u00f3 por sobreescriure la configuraci\u00f3 pr\u00e8via."],"Do you want to also import the document settings of the template?":["Voleu tamb\u00e9 importar els par\u00e0metres de document de la plantilla?"],"Enable":["Habilita"],"Disabled":["Desactivat"],"Paste Style":["Enganxa l'estil"],"Back to Editor":["Torna a l'editor"],"Global":["Global"],"Go Pro":["Go Pro"],"Descending order":["Ordre descendent"],"Ascending order":["Ordre ascendent"],"Delete All Content":["Suprimeix tot el contingut"],"Color Picker":["Selector de color"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Atenci\u00f3: anem a ELIMINAR TOT EL CONTINGUT d'aquesta p\u00e0gina. Esteu segur que voleu fer aix\u00f2?"],"Page":["P\u00e0gina"],"Close":["Tanca"],"Library":["Mediateca"],"Are you sure you want to delete this template?":["Segur que voleu suprimir aquesta plantilla?"],"Delete Template":["Suprimeix la plantilla"],"Save Your %s to Library":["Desa %s a la llibreria"],"An error occurred":["S'ha produ\u00eft un error"],"Insert":["Insereix"],"My Templates":["Plantilles"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["S'han produ\u00eft el seg\u00fcent(s) error(s) en processar la sol\u00b7licitud:"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Aqu\u00ed \u00e9s on han d'estar les plantilles. Dissenyeu-les. Deseu-les. Reutilitzeu-les."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Encara no has desat les plantilles?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Els dissenys estaran disponibles per exportar i reutilitzar en qualsevol p\u00e0gina o web"],"Global Fonts":["Fonts globals"],"Learn More":["Apr\u00e8n m\u00e9s"],"Paste":["Enganxa"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Heu de fer una crida a la funci\u00f3 'the_content' en la plantilla actual, perqu\u00e8 funcioni l'Elementor en aquesta p\u00e0gina."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["No s'ha trobat l'\u00e0rea de contingut a la p\u00e0gina."],"No Images Selected":["No s'han seleccionat imatges"],"Insert Media":["Insereix un m\u00e8dia"],"Reset Gallery":["Reinicialitza la galeria"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Segur que voleu reiniciar aquesta galeria d'imatges?"],"Elements":["Elements"],"Settings":["Opcions"],"Content":["Contingut"],"Typography":["Tipografia"],"Section":["Secci\u00f3"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"Style":["Estil"],"No":["No"],"Color":["Color"],"Custom":["Personalitzat"],"Layout":["Format"],"Clear":["Neteja"],"Default":["Predeterminada"],"Yes":["S\u00ed"],"View Page":["Mostra la p\u00e0gina"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Preview":["Previsualitza"],"Save":["Desa"],"Delete":["Suprimeix"],"Removed":["Eliminat"],"Take Over":["Encarregar-me"],"Discard":["Descarta"],"Go Back":["Torna enrere"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s ha pres el control i est\u00e0 editant ara mateix. Voleu controlar vosaltres l'edici\u00f3 d'aquesta p\u00e0gina?"],"Add New Column":["Afegeix una columna nova"],"Exit":["Surt"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}