{"translation-revision-date":"2021-07-08 11:59:27+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"sk"},"Migrate to v3.0":["Prenies\u0165 do verzie 3.0"],"Please note that this process will revert all changes made to Global Colors and Fonts since upgrading to v3.x.":["Upozor\u0148ujeme, \u017ee tento proces zru\u0161\u00ed v\u0161etky zmeny vykonan\u00e9 v Glob\u00e1lnych farb\u00e1ch a p\u00edsmach, ktor\u00e9 boli vykonan\u00e9 odkedy ste aktualizovali na verziu 3.x."],"Continue":["Pokra\u010dova\u0165"],"Please note that you are switching to WordPress default editor. Your current layout, design and content might break.":["Upozor\u0148ujeme, \u017ee prep\u00ednate na predvolen\u00fd editor programu WordPress. Va\u0161e s\u00fa\u010dasn\u00e9 usporiadanie, dizajn a obsah sa m\u00f4\u017eu rozbi\u0165."],"Back to WordPress Editor":["Nasp\u00e4\u0165 do editoru WordPress"],"Rollback to Previous Version":["Vr\u00e1ti\u0165 na predo\u0161l\u00fa verziu"],"Are you sure you want to reinstall previous version?":["Naozaj chcete nain\u0161talova\u0165 predo\u0161l\u00fa verziu?"],"Cancel":["Zru\u0161i\u0165"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/admin.js"}}