{"translation-revision-date":"2021-07-14 14:47:54+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Import":["Importar"],"Retry":["Reintentar"],"Nothing to worry about, just try again. If the problem continues, head over to the Help Center.":["Non hai de que preocuparse, simplemente int\u00e9ntao de novo. Se o problema contin\u00faa, dir\u00edxete ao centro de axuda."],"Something went wrong":["Algo sa\u00edu mal"],"to learn more about building your site with Elementor Kits":["para saber m\u00e1is sobre como constru\u00edr o teu sitio cos kits de Elementor"],"You can find the components of this file in the Library.":["Podes encontrar os compo\u00f1entes deste arquivo na biblioteca."],"Your file is ready!":["O teu arquivo est\u00e1 listo!"],"Don't close this window until your import is finished.":["Non peches esta vent\u00e1 ata que a t\u00faa importaci\u00f3n finalice."],"This usually takes a few moments.":["Isto adoita tardar uns momentos."],"Processing your file...":["Procesando o teu arquivo..."],"Or":["Ou"],"Drag & drop the .zip file with your Kit":["Arrastra e solta o arquivo .zip co teu kit"],"Upload Files to Your Library":["Subir arquivos \u00e1 t\u00faa biblioteca"],"We recommend that you backup your site before importing a kit file.":["Recomend\u00e1mosche que fagas unha copia de seguridade do teu sitio antes de importar un arquivo de kit."],"Important":["Importante"],"Upload a file with Elementor components - pages, site settings, headers, etc. - so you can access them later and quickly apply them to your site.":["Sube un arquivo con compo\u00f1entes de Elementor \u2014p\u00e1xinas, axustes do sitio, cabeceiras, etc.\u2014 para que poidas acceder a eles m\u00e1is tarde e aplicalos rapidamente ao teu sitio."],"Import Kits":["Kits de importaci\u00f3n"],"By default, all of your components will be exported.":["Por defecto, exportaranse todos os teus compo\u00f1entes."],"Choose which Elementor components - pages, site settings, headers, etc. - to include in your kit file.":["Elixe que compo\u00f1entes de Elementor \u2014p\u00e1xinas, axustes do sitio, cabeceiras, etc.\u2014 queres inclu\u00edr no teu arquivo de kit."],"Export Kits":["Kits de exportaci\u00f3n"],"Background Settings":["Axustes do fondo"],"Lightbox Settings":["Axustes da caixa de luz"],"Theme Style settings":["Axustes do estilo do tema"],"Elementor Pages":["P\u00e1xinas de Elementor"],"These components can only be exported with Elementor Pro":["Estes compo\u00f1entes s\u00f3 se poden exportar con Elementor Pro"],"404 Error Page":["P\u00e1xina de erro 404"],"to download":["para descargar"],"Download not working?":["A descarga non funciona?"],"You can then import the file and use it on other sites.":["Ent\u00f3n podes importar o arquivo e usalo noutros sitios."],"The download should start in a few seconds.":["A descarga deber\u00eda comezar nuns segundos."],"Your export is ready!":["A t\u00faa exportaci\u00f3n est\u00e1 lista!"],"Click Here":["Fai clic aqu\u00ed"],"Back to dashboard":["Volver ao escritorio"],"Landing Pages":["P\u00e1xinas de destino"],"App could not be loaded":["Non se puido cargar a aplicaci\u00f3n"],"Global Colors":["Cores globais"],"Search Results":["Buscar resultados"],"Archives":["Arquivos"],"Single Posts":["Entradas individuais"],"Single Pages":["P\u00e1xinas individuais"],"Footers":["P\u00e9s de p\u00e1xina"],"Headers":["Cabeceiras"],"We\u2019re sorry, but something went wrong. Click on \u2018Learn more\u2019 and follow each of the steps to quickly solve it.":["S\u00edntoo, pero algo sa\u00edu mal. Fai clic en \u00abAprender m\u00e1is\u00bb e segue cada un dos pasos para resolvelo rapidamente."],"Not Found":["Non encontrado"],"Site Settings":["Axustes do sitio"],"Layout Settings":["Axustes do dese\u00f1o"],"Popups":["Mensaxes emerxentes"],"Select File":["Elixe o arquivo"],"Go Pro":["Ir \u00e1 versi\u00f3n Pro"],"Export":["Exportar"],"Close":["Cerrar"],"Saved Templates":["Modelos gardados"],"Templates":["Modelos"],"Learn More":["Aprende m\u00e1is"],"Global Fonts":["Fontes globais"],"Content":["Contido"],"Go Back":["Volver"],"Exit":["Sa\u00edr"],"Elementor":["Elementor"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/app.js"}}