{"translation-revision-date":"2021-07-05 13:54:19+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"The value inserted isn't in the breakpoint boundaries":["A beillesztett \u00e9rt\u00e9k nincs a t\u00f6r\u00e9spont hat\u00e1rai k\u00f6z\u00f6tt"],"Please try again.":["K\u00e9rlek, pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra."],"color":["sz\u00edn"],"font":["Bet\u0171t\u00edpus"],"Delete Global %s":["Glob\u00e1lis %s t\u00f6rl\u00e9se"],"Font":["Bet\u0171t\u00edpus"],"Would you like to exit?":["Szeretn\u00e9l kil\u00e9pni?"],"Item #%s":["Elem #%s"],"Invalid Global Color":["\u00c9rv\u00e9nytelen glob\u00e1lis sz\u00edn"],"Cannot load editor":["Nem lehet bet\u00f6lteni a szerkeszt\u0151t"],"Would you like to save the changes you've made?":["Szeretn\u00e9d menteni a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat?"],"Save Changes":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1sok ment\u00e9se"],"Landing Pages":["Landing oldalak"],"Global Colors":["Glob\u00e1lis sz\u00ednek"],"Navigate From Page":["Navig\u00e1l\u00e1s az oldalr\u00f3l"],"User Preferences":["Felhaszn\u00e1l\u00f3i be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Site Settings":["Webhelybe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Biztosan szeretne l\u00e9trehozni egy \u00faj glob\u00e1lisbet\u0171t\u00edpus-be\u00e1ll\u00edt\u00e1st?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Felh\u00edvjuk figyelm\u00e9t, hogy pontosan ugyanez a sz\u00edn m\u00e1r l\u00e9tezik a glob\u00e1lis sz\u00ednek list\u00e1j\u00e1ban. Biztosan l\u00e9tre szeretn\u00e9 hozni?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Biztosan szeretne l\u00e9trehozni egy \u00faj glob\u00e1lis sz\u00ednt?"],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["A glob\u00e1lis bet\u0171t\u00edpusok seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel okosabban dolgozhat. Mentsen el egy tipogr\u00e1fi\u00e1t, \u00e9s b\u00e1rhol felhaszn\u00e1lhatja a webhely\u00e9n. A glob\u00e1lis bet\u0171t\u00edpusokat a kezel\u00e9s gombra kattintva \u00e9rheti el \u00e9s szerkesztheti."],"Create New Global Font":["\u00daj glob\u00e1lis bet\u0171t\u00edpus l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Manage Global Fonts":["Glob\u00e1lis bet\u0171t\u00edpusok kezel\u00e9se"],"New Typography Setting":["\u00daj tipogr\u00e1fia be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["A glob\u00e1lis sz\u00ednek seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel okosabban dolgozhat. Mentsen el egy sz\u00ednt, \u00e9s b\u00e1rhol felhaszn\u00e1lhatja a webhely\u00e9n. A glob\u00e1lis sz\u00edneket a kezel\u00e9s gombra kattintva \u00e9rheti el \u00e9s szerkesztheti."],"Create New Global Color":["\u00daj glob\u00e1lis sz\u00edn l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Manage Global Colors":["Glob\u00e1lis sz\u00ednek kezel\u00e9se"],"New Global Color":["\u00daj glob\u00e1lis sz\u00edn"],"Your changes have been updated.":["A v\u00e1ltoz\u00e1sok friss\u00fcltek."],"Additional Settings":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Design System":["Tervez\u00e9si rendszer"],"System %s can't be deleted":["A(z) %s rendszert nem lehet t\u00f6r\u00f6lni."],"New Item":["\u00daj t\u00e9tel"],"Add Style":["St\u00edlus hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add Color":["Sz\u00edn hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Enable Unfiltered File Uploads":["Sz\u0171retlen f\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9s\u00e9nek enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["K\u00e9sz\u00edts m\u00e9g t\u00f6bb szem\u00e9lyre szabott \u00e9s dinamikus oldalt \u00fagy, hogy k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 forr\u00e1sokb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 adatokat t\u00f6ltesz be tucatnyi dinamikus c\u00edmk\u00e9vel, amelyek k\u00f6z\u00fcl v\u00e1laszthatsz."],"Dynamic Content":["Dinamikus tartalom"],"See it in Action":["N\u00e9zd meg m\u0171k\u00f6d\u00e9s k\u00f6zben"],"Use %s widget and dozens more pro features to extend your toolbox and build sites faster and better.":["Haszn\u00e1ld a %s widgetet \u00e9s m\u00e9g egy rak\u00e1s pro funkci\u00f3t az eszk\u00f6zk\u00e9szleted b\u0151v\u00edt\u00e9s\u00e9hez, hogy m\u00e9g gyorsabban m\u00e9g jobb oldalakat k\u00e9sz\u00edthess."],"%s Widget":["%s Widget"],"Theme Style":["T\u00e9ma st\u00edlus"],"Back":["Vissza"],"Settings Reset":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok alaphelyzetbe \u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Enabled":["Enged\u00e9lyezett"],"Pasted":["Beillesztett"],"More":["M\u00e9g t\u00f6bb"],"Get Started":["Kezdj neki"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Hozz\u00e1f\u00e9rhetsz ehhez a sablonhoz \u00e9s az eg\u00e9sz sablont\u00e1runkhoz, ha l\u00e9trehozol egy ingyenes szem\u00e9lyes fi\u00f3kot"],"Connect to Template Library":["Csatlakozz a Sablont\u00e1rhoz"],"Connected successfully":["Sikeresen csatlakozott"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Legy\u00e9l Pro felhaszn\u00e1l\u00f3, hogy korl\u00e1tlan bet\u0171t\u00edpus ikon mapp\u00e1kat t\u00f6lthess fel a weboldaladra."],"Upload":["Felt\u00f6lt\u00e9s"],"My Libraries":["K\u00f6nyvt\u00e1raim"],"Icon Library":["Ikont\u00e1r"],"Click here for preview debug":["Ide kattintva megtekintheted a hibakeres\u00e9st"],"Elementor v2.6 includes an upgrade from Font Awesome 4 to 5. In order to continue using icons, be sure to click \"Upgrade\".":["Az Elementor v2.6 tartalmaz egy friss\u00edt\u00e9st Font Awesome 4-r\u0151l 5-\u00f6s verzi\u00f3ra. Az ikonok haszn\u00e1lat\u00e1nak folytat\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben felt\u00e9tlen\u00fcl kattints a \"Friss\u00edt\u00e9s\" gombra."],"Elementor's New Icon Library":["Az Elementor \u00faj ikont\u00e1ra"],"Before you enable unfiltered files upload, note that this kind of files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Az sz\u0171retlen f\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9s\u00e9nek enged\u00e9lyez\u00e9se el\u0151tt vedd figyelembe, hogy az ilyen t\u00edpus\u00fa f\u00e1jlok biztons\u00e1gi kock\u00e1zatot jelentenek. Az Elementor v\u00e9grehajtja a lehets\u00e9ges rosszindulat\u00fa k\u00f3dok elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1nak folyamat\u00e1t, de az ilyen f\u00e1jlok haszn\u00e1lata tov\u00e1bbra is kock\u00e1zatos."],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Az Elementor 2.5 a CSS Flexbox haszn\u00e1lat\u00e1val kulcsfontoss\u00e1g\u00fa v\u00e1ltoz\u00e1sokat vezet be az elrendez\u00e9sben. Lehet, hogy a megl\u00e9v\u0151 oldalaidat is \u00e9rintette a v\u00e1ltoz\u00e1s. K\u00e9rj\u00fck, n\u00e9zd \u00e1t az oldalt k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tt."],"Note: Flexbox Changes":["Megjegyz\u00e9s: Flexbox v\u00e1ltoz\u00e1sok"],"Custom Positioning":["Tetsz\u0151leges poz\u00edci\u00f3"],"Theme Builder":["Theme Builder"],"Keyboard Shortcuts":["Billenty\u0171parancs"],"Finder":["Keres\u0151 (Finder)"],"Create":["L\u00e9trehoz"],"Inner Section":["Bels\u0151 szakasz"],"Navigator":["Navig\u00e1tor"],"Style Reset":["St\u00edlus vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Style Pasted":["St\u00edlus beillesztve"],"Got It":["Megvan"],"Copy All Content":["Minden tartalom m\u00e1sol\u00e1sa"],"Save as a Global":["Ment\u00e9s Glob\u00e1lisk\u00e9nt"],"Reset Style":["St\u00edlus vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Copy":["M\u00e1sol\u00e1s"],"Delete %s":["T\u00f6rl\u00f6m ezt: %s"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Pages":["Oldalak"],"Blocks":["Blokkok"],"Unknown Error":["Ismeretlen hiba"],"Connection Lost":["A kapcsolat megszakadt"],"Server Error":["Szerver Hiba"],"View All Revisions":["Az \u00f6sszes m\u00f3dos\u00edt\u00e1s megtekint\u00e9se"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Ez csak egy v\u00e1zlat. J\u00e1tsszon kedv\u00e9re, \u00e9s amikor k\u00e9sz - kattintson a friss\u00edt\u00e9sre."],"Submit":["Elk\u00fcld\u00f6m"],"Update":["Friss\u00edt"],"Proceed Anyway":["Tov\u00e1bbl\u00e9p\u00e9s mindenk\u00e9ppen"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["A b\u00f6ng\u00e9sz\u0151d nem kompatibilis az Elementor minden egyes szerkeszt\u0151 funkci\u00f3j\u00e1val. Javasoljuk, hogy haszn\u00e1lj m\u00e1sik b\u00f6ng\u00e9sz\u0151t, p\u00e9ld\u00e1ul Chrome vagy Firefox."],"Your browser isn't compatible":["A b\u00f6ng\u00e9sz\u0151d nem kompatibilis"],"No Results Found":["Nincs tal\u00e1lat"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["K\u00e9rj\u00fck, ellen\u0151rizze, hogy a keres\u00e9s helyesen van-e meg\u00edrva, vagy pr\u00f3b\u00e1lkozz\u00e9k m\u00e1s szavakkal."],"No Favorite Templates":["Nincsenek kedvenc sablonok"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["B\u00e1rmelyik el\u0151re megtervezett sablont megjel\u00f6lheted kedvencnek."],"Import Document Settings":["Dokumentum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok import\u00e1l\u00e1sa"],"Duplicate":["Megkett\u0151z\u00e9s"],"Save as Template":["Ment\u00e9s Sablonk\u00e9nt"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Exit To Dashboard":["Kil\u00e9p\u00e9s az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3pulthoz (Dashboard)"],"Type Here":["Ide \u00edrj"],"Revisions":["V\u00e1ltozatok"],"Actions":["M\u0171veletek"],"Editing Started":["Szerkeszt\u00e9s elkezdve"],"Moved":["\u00c1thelyezve"],"Edited":["Szerkesztve"],"Added":["Hozz\u00e1adva"],"History":["El\u0151zm\u00e9nyek"],"Add %s":["%s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Attention: Importing may override previous settings.":["Figyelem! Az import\u00e1l\u00e1s fel\u00fcl\u00edrhat el\u0151z\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat is."],"Do you want to also import the document settings of the template?":["Szeretn\u00e9d import\u00e1lni a sablon dokumentumbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sait is?"],"Edit %s":["%s szerkeszt\u00e9se"],"Duplicate %s":["%s megkett\u0151z\u00e9se"],"Enable":["Enged\u00e9lyez\u00e9s"],"Paste Style":["St\u00edlus beilleszt\u00e9se"],"Disabled":["Letiltott"],"Back to Editor":["Vissza a szerkeszt\u0151h\u00f6z"],"Go Pro":["V\u00e1ltson Pro-ra"],"Global":["Glob\u00e1lis"],"Descending order":["Cs\u00f6kken\u0151 sorrend"],"Ascending order":["N\u00f6vekv\u0151 sorrend"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Figyelem: Ezen az oldalon az \u00d6SSZES TARTALMAT T\u00d6R\u00d6LJ\u00dcK. Biztos, hogy ezt akarod?"],"Delete All Content":["Minden tartalom t\u00f6rl\u00e9se"],"Color Picker":["Sz\u00ednv\u00e1laszt\u00f3"],"Are you sure you want to delete this template?":["Biztos, hogy t\u00f6r\u00f6lni szeretn\u00e9d ezt a sablont?"],"Delete Template":["Sablon t\u00f6rl\u00e9se"],"Page":["Oldal"],"Save Your %s to Library":["%s ment\u00e9se a k\u00f6nyvt\u00e1rba"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["A k\u00f6vetkez\u0151 hiba t\u00f6rt\u00e9nt a k\u00e9r\u00e9s feldolgoz\u00e1sa k\u00f6zben:"],"An error occurred":["Hiba l\u00e9pett fel"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Ez itt a sablonjaid helye. Tervezd meg. Mentsd el. Haszn\u00e1ld \u00fajra."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["M\u00e9g nem mentett\u00e9l el sablont?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["A terveid a k\u00e9s\u0151bbiekben export\u00e1lhat\u00f3k \u00e9s \u00fajra felhaszn\u00e1lhat\u00f3k b\u00e1rmely oldalon vagy weboldalon"],"Insert":["Besz\u00far\u00e1s"],"My Templates":["Sablonjaim"],"Library":["K\u00f6nyvt\u00e1r"],"Close":["Bez\u00e1r"],"Learn More":["Tudj meg t\u00f6bbet"],"Global Fonts":["Glob\u00e1lis bet\u0171t\u00edpusok"],"Paste":["Beilleszt\u00e9s"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Ahhoz, hogy az Elementor ezen az oldalon m\u0171k\u00f6dhessen, meg kell h\u00edvnia a 'the_content' f\u00fcggv\u00e9nyt az aktu\u00e1lis sablonban."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Sajn\u00e1ljuk, nem tal\u00e1lhat\u00f3 tartalmi ter\u00fclet az oldaladon."],"Insert Media":["M\u00e9dia beilleszt\u00e9se"],"No Images Selected":["Nincs k\u00e9p kiv\u00e1lasztva"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Biztos, hogy t\u00f6rl\u00f6d ezt a gal\u00e9ri\u00e1t?"],"Reset Gallery":["Gal\u00e9ria t\u00f6rl\u00e9se"],"Elements":["Elemek"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Color":["Sz\u00edn"],"No":["Nem"],"Yes":["Igen"],"Layout":["Elrendez\u00e9s"],"Add New Column":["\u00daj oszlop hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Typography":["Tipogr\u00e1fia"],"Removed":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Section":["Szakasz"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"Style":["St\u00edlus"],"Content":["Tartalom"],"Go Back":["Vissza"],"Take Over":["\u00c1tvesz"],"Cancel":["M\u00e9gse"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s \u00e1tvette \u00e9s jelenleg szerkeszti az oldalt. Szeretn\u00e9d \u00e1tvenni az oldal szerkeszt\u00e9s\u00e9t?"],"Discard":["Eldob"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Save":["Ment\u00e9s"],"View Page":["Oldal megtekint\u00e9se"],"Exit":["Kil\u00e9p\u00e9s"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Clear":["T\u00f6rl\u00e9s"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}