{"translation-revision-date":"2020-01-19 15:00:22+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"bs_BA"},"Enabled":["Omogu\u0107eno"],"Pasted":["Zalijepljeno"],"More":["Vi\u0161e"],"Get Started":["Zapo\u010dnite"],"Connect to Template Library":["Konektuj se na bazu primjeraka"],"Connected successfully":["Konekcija uspje\u0161na"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Postanite Pro korisnik da biste na svoju web stranicu poslali neograni\u010dene mape ikona fonta."],"Upload":["Prijenos"],"My Libraries":["Moje knji\u017enice"],"Icon Library":["Knji\u017enica ikona"],"Elementor's New Icon Library":["Elementor knji\u017enica novih ikona"],"Custom Positioning":["Prilago\u0111eno pozicioniranje"],"Keyboard Shortcuts":["Pre\u010daci tipkovnice"],"Finder":["Tra\u017eenje"],"Create":["Izradi"],"Inner Section":["Unutra\u0161nja sekcija"],"Navigator":["Navigator"],"Style Reset":["Reset stila"],"Style Pasted":["Stil zaljepljen"],"Got It":["Razumijem"],"Copy All Content":["Kopiraj sav sadr\u017eaj"],"Save as a Global":["Spremi kao Globalno"],"Reset Style":["Resetiraj Stil"],"Copy":["Kopiraj"],"Delete %s":["Izbri\u0161i %s"],"Category":["Kategorija"],"Blocks":["Blokovi"],"Pages":["Stranice"],"Unknown Error":["Nepoznata pogre\u0161ka"],"Server Error":["Pogre\u0161ka servera"],"Connection Lost":["Izgubljena veza"],"View All Revisions":["Pogledaj sve revizije"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Ovo je samo skica. Poigrajte se i kada ste gotovi - kliknite a\u017euriraj."],"Submit":["Po\u0161alji"],"Update":["A\u017euriraj"],"Proceed Anyway":["Svejedno nastavi"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Va\u0161 preglednik nije kompatibilan sa svim Elementorovim zna\u010dajkama za ure\u0111ivanje. Preporu\u010dujemo da prije\u0111ete na drugi preglednik poput Chrome ili Firefox."],"Your browser isn't compatible":["Va\u0161 preglednik nije kompatibilan"],"No Results Found":["Nema rezultata"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Provjerite je li va\u0161e pretra\u017eivanje pravilno napisano ili poku\u0161ajte s drugim rije\u010dima."],"No Favorite Templates":["Nema omiljenih predlo\u017eaka"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Mo\u017eete ozna\u010diti bilo koji unaprijed dizajnirani predlo\u017eak kao omiljeni."],"Import Document Settings":["Uvoz postavki dokumenta"],"Duplicate":["Dupliciraj"],"Save as Template":["Spremi kao predlo\u017eak"],"Publish":["Objavi"],"Exit To Dashboard":["Iza\u0111i u nadzornu plo\u010du"],"Type Here":["Upi\u0161i ovdje"],"Revisions":["Revizija"],"Actions":["Akcija"],"Moved":["Maknuto"],"Added":["Dodano"],"History":["Povijest"],"Edited":["Ure\u0111ivano"],"Editing Started":["Ure\u0111ivanje zapo\u010delo"],"Add %s":["Dodaj %s"],"Attention: Importing may override previous settings.":["Pa\u017enja! Uvoz podataka mo\u017ee zamijeniti prethodne postavke."],"Do you want to also import the document settings of the template?":["Da li \u017eelite uvesti postavke stranice na predlo\u017eak?"],"Edit %s":["Uredi %s"],"Duplicate %s":["Dupliciraj %s"],"Enable":["Uklju\u010di"],"Paste Style":["Zalijepi Stil"],"Disabled":["Uga\u0161eno"],"Go Pro":["Probajte Pro"],"Global":["Op\u0107enito"],"Descending order":["Silazni red"],"Ascending order":["Uzlazni red"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Pa\u017enja! Izbrisat \u0107emo SAV SADR\u017dAJ s ove stranice. Jeste li sigurni da \u017eelite to u\u010diniti?"],"Delete All Content":["Izbri\u0161i sav sadr\u017eaj"],"Are you sure you want to delete this template?":["Jeste li sigurni da \u017eelite izbrisati ovaj predlo\u017eak?"],"Delete Template":["Obri\u0161i predlo\u017eak"],"Page":["Stranica"],"Save Your %s to Library":["Snimite va\u0161 %s u biblioteku"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["Tijekom obrade zahtjeva dogodile su se sljede\u0107e pogre\u0161ke:"],"An error occurred":["Dogodila se pogre\u0161ka"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Ovo je mjesto gdje va\u0161i predlo\u0161ci trebaju biti. Dizajnirajte ga. Spremite. Ponovno ga upotrijebite."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Jo\u0161 nisu spremljeni predlo\u0161ci?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Va\u0161i \u0107e vam dizajni biti dostupni za izvoz i ponovno kori\u0161tenje na bilo kojoj stranici ili web lokaciji"],"Insert":["Umetni"],"My Templates":["Moji predlo\u0161ci"],"Library":["Biblioteka"],"Close":["Zatvori"],"Learn More":["Nau\u010di vi\u0161e"],"Paste":["Zalijepi"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Morate pozvati funkciju 'the_content' u trenuta\u010dnom predlo\u0161ku kako bi Elementor radio na ovoj stranici."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Na\u017ealost, sadr\u017eaj nije prona\u0111en na va\u0161oj stranici."],"Insert Media":["Unesite medij"],"No Images Selected":["Slika nije odabrana"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Jeste li sigurni da \u017eelite ponovno postaviti ovu galeriju?"],"Reset Gallery":["Ponovo postavi galeriju"],"Elements":["Elementi"],"Settings":["Postavke"],"Default":["Zadano"],"Clear":["O\u010disti"],"Color":["Boja"],"No":["Ne"],"Yes":["Da"],"Layout":["Izgled"],"Add New Column":["Dodaj novi stupac"],"Typography":["Pismo"],"Removed":["Uklonjeno"],"Section":["Podru\u010dje"],"Advanced":["Napredno"],"Style":["Stil"],"Content":["Sadr\u017eaj"],"Go Back":["Nazad"],"Take Over":["Preuzmi"],"Cancel":["Prekini"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s je preuzet i trenutno se ure\u0111uje. \u017delite li preuzeti ure\u0111ivanje ove stranice?"],"Discard":["Odbaci"],"Preview":["Pregled"],"Save":["Spremi"],"View Page":["Prikaz stranice"],"Delete":["Obri\u0161i"],"Custom":["Prilago\u0111eno"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}