{"translation-revision-date":"2021-07-08 11:58:28+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Global Colors":["Colors globals"],"Search Results":["Resultats de la cerca"],"Product":["Producte"],"Single Pages":["P\u00e0gines \u00faniques"],"Single Posts":["Entrades individuals"],"Archives":["Arxius"],"Layout Settings":["Par\u00e0metres del format"],"Site Settings":["Par\u00e0metres del lloc"],"Not Found":["No s'ha trobat"],"Tip":["Suggeriment"],"Watch Video":["Mira el v\u00eddeo"],"Theme Builder":["Constructor de temes"],"Popups":["Finestra"],"Theme Builder is the industry leading all-in-one solution that lets you customize every part of your WordPress theme visually: Header, Footer, Single, Archive & WooCommerce":["El constructor de temes \u00e9s la soluci\u00f3 l\u00edder tot en un que us permet personalitzar visualment cada part del tema del WordPress: cap\u00e7alera, peu de p\u00e0gina, p\u00e0gina \u00fanica, arxiu i WooCommerce."],"Add New":["Afegeix"],"Select File":["Selecciona el fitxer"],"Go Pro":["Go Pro"],"Templates":["Plantilles"],"Close":["Tanca"],"Export":["Exporta"],"Saved Templates":["Plantilles desades"],"Global Fonts":["Fonts globals"],"Learn More":["Apr\u00e8n m\u00e9s"],"Elementor":["Elementor"],"Content":["Contingut"],"Info":["Informaci\u00f3"],"Loading":["S'est\u00e0 carregant"],"Go Back":["Torna enrere"],"Exit":["Surt"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/app-packages.js"}}