{"translation-revision-date":"2017-06-03 09:52:25+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Toolbar Hover":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu ba\u011flant\u0131 vurgusu"],"Toolbar appears only on hover over document":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu sadece imle\u00e7 belge \u00fczerindeyken g\u00f6r\u00fcn\u00fcr"],"Height":["A\u011f\u0131rl\u0131k"],"Toolbar Location":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu konumu"],"Width":["Geni\u015flik"],"PDF Embedder":["PDF Embedder"]}},"comment":{"reference":"js\/pdfemb-blocks-4.6.2.js"}}